係香港叫窮，你去到出面未必窮

賣老母同阿爺兩層樓
拎住千幾萬過去應該

外國其實可以買架rv訓

外國人眼中既窮＝腥港既中產